異地戀入

Long d 第二年 我生日無搵過我 whatsapp傾計好似唔記得件事咁 點算

提佢 問佢到底有冇上過心

分手

幫佢埋單

分手 對方對你已經冇愛

過來人

帽事帽事

分手啦

提下佢問下佢咩事唔搵你先啦，唔好聽連登仔郁啲就分手分手咁

對方係外國人？

DLLM

樓豬收皮